[人生哲理] 你溝緊既女就等於魚缸入面既魚

魚，冇人會嫌多
有d一放入個缸唔熟水性，唔夠一日就死撚左
如果缸入面得返一條魚，你會好擔心佢死埋，你亦會過份餵飼，令佢更易過飽而死...失去埋只會令你變得更空虛寂寞、雪上加霜
因此你好應該趁仲有魚既時候放返幾條新魚落去
愈多愈好，咁最後自然會有一條養得熟

我
駁唔到

買唔到魚

渣男

渣你老母 支那狗

可能佢老母G cup慢慢揸

送幾條過你😂

養唔起

一放條魚入缸，條魚就撞缸邊自殺

毒死啲魚

ON99，有啲魚要單獨養呀

你用淡水養咸水魚緊係死啦

條魚胃口時大時細，情緒起咗好大，好難養。

Hoball

Who

樓豬養開劣等魚

我講緊真魚

好多魚養埋一齊會打交

岩岩就係想留言講呢樣野樓主應該冇養過魚

有心養 專心養佢一條 會養得掂嘅

機會成本

條魚一日唔食
一日都唔係你的

要同時間溝好多條女！！！

態度正確